從前有隻貓，佢花名叫柒頭貓

喵

佢個樣好惡

所以要叫佢柒頭貓大番佢轉頭

佢唔係叫奶油喵咩

靚吖

多數叫佢柒頭貓同老母貓

有眼屎，剷屎官呢

我係柒頭貓

惡

佢係咪肚餓

白貓

異色瞳

柒頭柒頭

佢冇一刻唔肚餓，我同我老竇老母返到嚟屋企個陣，佢都會塞住條路要人比佢零食，你跨過佢就會嬲到出貓拳

唔知會唔會keep住呢隻色

好似見到自己隻貓

靚啊

歡迎大家入tg貓貓group